理工的兄弟姊妹

理工的兄弟姊妹， 今次選舉 ，我地應該會贏返一次， 畀啲耐性，忍耐多小小，我地會救返你地，要保重身體，保持鬥志。

我冇忘記過你地

己經小左好多個，
希望以後一個都不能少